依期一齊旺，大家唔好jump(108)輸鳩晒 無交嗌

誤中1001

朗斯

哈哈哈哈 無買既中撚晒

垃圾波

雲達1c more

科隆朗斯曼城

11c-2

曼-2球
貝迪斯 -1球

9c

幫我叫3c ok?

艾拉維斯比一球

好

屌科隆正仆街

屌 半格都無埋

刷角唔緊要啊曼城
刷埋入球啦好嗎

科隆半格都無埋

鏝贏波仲刷角想點

唉

9c cashed

訓左身
比我回血啦

屌朗斯又仆街

開曬對家yeah

買得太早

全部都on撚99

屌你老母朗斯

屌你朗斯

食撚屎啦朗斯

變左毒水

朗斯我睇咗近況之後唔敢買

德甲竟然補4分鐘

閪到冇野好講

球隊解散算啦

朗斯讓到咁深

丁力 Sane 一人刷多個

全能啲神 曼城仲差兩球啊

朗斯cup佢老母

垃圾科隆朗斯仆街啦

發覺今日d波全部尾段都入

西甲比多球
曼比多3角

鏝-3c

食屎啦

點頂 仲有成半個鐘

曼城你中意點就點啦 反正我條3x4都斷左朗斯同科隆

雲達全大cashed
貝迪斯2.5b cashed 3.5b
曼城10.5b -2 11.5b-3

輸緊波仲訓覺

對面出埋高治

曼城全格1個500

fat fatla

支持

Me

支持五個一百

LM

Lm

我西甲大波串咗曼10.5b
要繼續刷角

補飛都R撚爆頭唔知點補

咁多大戶
我都係500 500咁買

我

我200 200咁買

輸晒啦山神

全能嘅神 比曼球多兩球先啦

又贏

又停角 屌你咩鏝城

得你羊

我琴日都講啲波咁閪休息 係係要賭

lm

鏝又撚賭仔
刷完角又停

支持巴打

不賭就是贏

Come on 整兩球黎啦 曼城

西甲比多球
曼城繼續刷角

唔賭=贏 豬3k 航武打救

角ar aaaa

曼城
73 1:2
79 1:3
86 1:4

無12 都比11角我啦
唔洗豬先

屌

Mola mola 又玩鳩我啦 又唔撚攻啦

起身中雲達盤
不過朗斯

不了 9角完

笑咗 買8串28 8場中6場
但我單頭買既全部都輸

10c -1 -2

11c-1
12c-2
西甲3.5b -1

入波

丁力 辛尼 刷角機

雲達全大cashed
貝迪斯2.5b cashed 3.5b cashed
曼城10.5b -1 11.5b-2

又高追

-2

入球

Why no goal mc

11c

11c
比多隻

上呀mc

咁樣輸角球

多謝丁力多次浪費單刀

開直播睇 丁力狗撚到
不過刷到角

有料有料

2個人對住個龍 比人從後解圍
咁都入唔到

祈求天父做十分鍾好人 賜曼城兩個入球
阿門

比多角我回血呀

有既有既

睇直播諗住入埋個角大應該收皮
推橫比人解圍

鏝幫我打返個和 玩左成晚都在唔知玩嚟做乜

朗斯呢隊垃圾

唔好灰巴打 幫你叫爆 曼城入波啊

點解會串左曼3.5大

波角都穩，去瞓了
大家贏多啲

有咩可能兩個對住人地一個龍會入唔到

鏝入波啦

Mola mola 隊系波唔入架啦

12c

12c cashed

雲達全大cashed
貝迪斯2.5b cashed 3.5b cashed
曼城10.5b cashed 11.5b cashed
不過冇買11.5b

又中過關 肥仔啦

角球你地夠數
但我入波仲未夠

鏝角開到勁高水同盤數跌得勁快

啱啱扎醒欽個11.5b執下雞 繼續訓

早晨

冇錯 賭成晚屌到頭痛先打個和/錯 不如訓個靚覺
精神曬

玩左3日 all in親都回到血
唔洗拎cash out左既入錢

犀利

山狗有無早水

哈 睇live見雲達兩隊瘋狂落底傳中 追角大就一隻角都冇
見鏝係中場妹下妹下唔落底 就諗住追角細 點知就爆到7彩

多謝丁力單刀推橫
同埋甘賓尼鳩解圍

鏝入多球全格ok？

都講咗琴日（指所有場次）
全休息 太閪

史篤城係送角隊黎
自己唔多 但踢親對面都多

咁早起身做咩

屌你老母9.5s 10.5s 11.5s全撚部爆哂

13角

七點on duty

多謝迪布尼

巴打8x22 贏6場肥肥

乜撚野閪波 我屌你老母

又到阿甲閪波了

追角大？

三場半主有無同路

輸2走2

所以唔鐘意買細就係咁

好撚記得依場 頂撚到我褲都甩
入完連左兩角 60分鐘5c
頂到尾 個心一路跳

係 無諗過60幾分鐘已經9c
即係入番12.5b
多謝迪布尼

鏝下半場連3c真係好撚on9

等即場繼續屌角

講到尾其實就係鳩買

屌我買角大補飛就補時同我爆
唔補就輸鳩埋

角球講運

無人玩早場？

8.5b?

有咩心水介紹

等高水小小想入

即場角大

聖塔菲聯1-0
半大-1

不過冇買

防衛者贏回本

有無心水

靠岩岩鏝追番華拉倫加角大果注

無 唔識玩阿甲

8.5s

呢場角細，因為個場好撚大

想半場睇下咩境先入手

睇唔岩 都係唔玩
回到血有突小小就算

踢左9分鐘 兩隊加埋9射係咩玩法

睇唔岩 都係訓陣算
聽日屌亞冠

2-0
估唔到開到半大

阿甲捉半大好分 但係

清你⋯⋯

但全部鳩射
如果係美式足球都有分嘅

？

主fg如何？

無野
繼續羊

做咩
上親水都問我

半主到未

純粹無聊

今日亞冠
有開盤既都角大

狗會唔開有鳩用

有4場 照屌

外國巴表示玩開bet365

垃圾

沈門兄弟

有個APP啲馬料好撚準
最緊要一蚊都唔洗
遲下要唔要就唔知

個市咁系，賭波好過

Agger

睇下？

黃埔而家加租加成點

問一代宗師沈門振盈

師傅一早肯買就唔撚洗出黎捱啦

師傅成日ff瘤爆

叫贏馬易
你睇睇佢

防衛者上半場得3角，角細gel定收錢🤘

買左主勝，要生性

星期三睇下先
星期三想買潘狗

無雷神潘狗下下車輪鞭

防衛者入番球ok?

ok

岩岩睇完 頭3 4場qpq都有
打後都叫有一隻p

給力

利申無買 琴晚豬到仆街

補少少對家

我信你 All in

咁衝動

半一開始

估佢贏唔哂兩粒 點知

防衛者都唔正氣了

客有無咁守得

0.5/1出現了

想要

60分鐘後防衛者好入波啦

收到風76-90分鐘防衛者入1球1:0完場

allin波蛋3倍幾

2/2.5s穩到

3:0

我星期三跟個APP小注試下先

6.5有冇同路

大

狗會成日開d即場阿甲都唔入波既

冇角嘅

入波未呀

射波又唔中龍 又唔落底出波 好難有角
睇咗60分鐘

兩隊一球都未中過龍 夾埋

第一注心水已出

6.5b

盤仔聲控入波啦

買角定入沒好

波

Why not both

1-0

主隊好快響機了
快入波等手足全羊

Goal

糕

防衛防衛

高水0.5/1

岩岩想買對家 好彩

未來人

有人比風我 就係盤仔
屌佢聲控入波

兩個都咁勁

客第二球

客隊發爛炸 快刷角

6c

即場好過買盤 高水主fg主勝

走地王

客和佢啦 屌

尾場上盤大家點睇

派我

肥鳩啲走地好屈機

比多角喇DLLM

入左你channel跟你學野

留名

又聲控

太準會比狗會ban AC牙
14369跟住係咩

聲控提早咗入

咁比心機收平人一半

琴日派錢 2x1 火車頭 曼聯 派末

琴日見到show blocked user多撚過留言

呢場d角好正氣 開波無 完場前又無

鏝收半咋 要收全格先派好似

又係一招，紅埋

客隊紅撚埋

曼城?唔會買左今日掛

留名有得派？

0815上盤有冇同路

入多球

未派... 曼聯未踢

曼城 我記得記係 15k個條飛？

抵盤仔咁撚準 資料搜集到連阿甲後備前鋒幾多月薪都知

同路

係吖 收幾皮都唔派

0815
海軍鬥水兵
直屌和啦

屌買獌就收左錢啦。。。

兩隊都垃圾

Sor鳩

舊生呢隊廢隊 上年已經開始害人

嘩屌 1.1

1:1

爽了 下盤

補時3mins 入波

琴晚希臘佬PAOK個班主
臨完場比球證吹越位先 0:0完場
佢拎支炮衝入球場屌球證

11

嘩屌

防衛狗

1-1 @2.13 0.5/1

乜野事

咁都知

晨早就黎cls

爽

goalll

完啦好嗎

亞洲火車頭後
又一力作

今日啲波有夠閪

完場

紅左特別勁

120k

求派

6.5s表示嚇撚死人咩

戶口餘額 唔講e為銀行戶口

咁撚勁 我了

好頭好後

好野

Im

Jump

7.5s 6.5s

until score 又一系列

異曲同工
屈機

2月29先係4年1次
好似係

屌，閪足一晚都算，你老味90分鐘比人絕殺和波

唉 臨尾補飛就唔洗輸

假波不了

比佢睇通哂

super

頂到好辛苦

派

人都傻

直情嚇撚死人添啦

mark低佢

買中ng和波蛋都唔係重點
重點係上面個餘額

我本身想提你 點知你衝動咗

佢好似講過自己係1500→100k

聖馬丁ok？

點先睇得到呢個超時空即時

真係下下轟先做到

$1500 新年一開返個acc輸左好多大家唔知姐
所以都係有賭未為輸 千祈唔好借錢賭

你又誇張o左d

我1500我都諗緊自己有無記錯 會唔會係15k 點知你重爆

求水

贏突啦而家

Pm

No problem

準備上1m

留名跟實

0815大家點眯

幾時帶領大家

點睇

0815上盘船

水蟹鬥水兵讓半一 馬會見琴晚賺咁多 回返d出黎？

神燈好波

燈神

我驚你比馬回曬血

old boys 捍衛樽鹽

假波，主客

0815 2.5 B @400

新年100k 三年前都100幾k
所以風光背後 多少往事甜在心頭
慢慢黎啦 長玩長有

10蚊10蚊咁玩都幾撚過癮架

我明
我曾經都有差唔多100k
不過衰自己on9

又豬淨一百 買半全場博翻身

上1m努力 比啲水黎4x1呢

贏翻六千靠allin

誰比你重要

咩蛇

果陣5k上100k

盤蛇

上盤啦，主隊4場不勝一球不入初盤開半一低水

聖馬丁 作客好廢 但主盤又不穩

主盤贏一粒先岩 全格唔穩

我做唔到大蛇就因為咁

有無人要上盤？

跟 上盤
兩隊廢波都唔知買咩

有往績嘅 係睇主攻唔攻得入

讓和

少少入球細

小注讓和 上！

未註冊到大蛇

9場主場先得9粒入波

單

外圍大波係咁落飛

2.5s

多謝頭先盤巴角細

針

新手上路

半場入哂去la

10蚊買盤

你都叫新手，難聽過粗口

home goal？

1 0

半大-1
全大-2

半大gogogo

新手秒豬

半1全1 唔該哂

尊嚴一戰

好撚驚佢咁早入波 一球到尾

肥巴今獲有排頂2.5s

主和叫糊

盤巴 秒針

2.5s
3min 1 goal
90min 30goal
呢場好大波

你要左乜

3秒jump

驚撚 琴晚你地架火車頭咪半2全2

15:14得唔得 唔好30球啦

頭架火車半1全3

15:15

戰鬥民族戰意力頂

山西豆腐隊

做乜姐你 我想踢波呀

半和，仲有希望
心理學話做人點都要有希望

頂住呀

我地乘風破浪

琴晚豬死啦，比我贏番注

異巴今場又買o左咩

買咩？

睇黎又係得我孤獨叫半大全大

等同路o既巴打 可以未知賽果都去食個令早餐先

賽果和

G持

雖然無買

半主頂撚住 輸埋要入錢搭航武

盤仔秒針

g持

收到風 15-30分鐘1:1 完場都係1:1

跟左大家隻上盤船

豬晒

今朝絕殺既消息太令人震驚 依家諗番起 都有d sad

都好啊 我有個半大

讓和叫糊

我買左1/1.5大 2.幾賠

依家重要同人逼住搭地鐵 本身2018年3月8先輸3000 估唔到依家一日上下3000 無得加大了

上盤o既巴 有異巴加持 可以去定大家樂食豐富早餐啦

完場開上盤ok？

最sad係 河床對家加時烏龍絕殺自己

同時頂緊

全世界買大喎

大家樂 狗都唔屌

想要咩數 召喚聲控王盤蛇

聖馬丁和波就夠

異巴一齊去買勞戴下

防衛咪叫防衛啦，叫失敗者啦不如

咁樣點2.5s

勞除咗daytona同黑水鬼 其他不了
買Constantin

我食緊唐記菜肉包咋
有隻精工 暫時未駛要勞住

又要番工

不要2：0半大？

無錢買tim la

又洗頭
角細穩到

即場角大定細好

999

烈士

報落

2-0

2:0

等盤仔買

無眼睇

半2全2

報多過3分都係鬼

up中左

有排頂

又輸一場 到我有奇蹟未 琴日頭場已經比人呃完錢黎

仆街又黎俾個讓和玩下呀

唔好入波啦

客隊追和pls

30 分鐘2球 90分鐘應該主其他

琴日用艾斯做膽
屌你老母

對攻

客隊下半場cup

半大 gellllll

你再左乜
完場一齊貼飛

暫時比數比角球數多

對左大蛇之後贏

即場角細

是但射多粒收錢
下午先有得玩

屌 追一球 緊丁

半大，gel 得未！！！

上盤囉

半主

有條3x4飛買左win

幫手足叫 2：0 ft 就夠

買左幾多

賽場2.5s頂到爆屎

半場2:0波膽gel得未

10，000

咪玩啦

客隊D後防散到

打邊爐 食肥牛 ok!?

客隊真係廢到一個點。
mark 低佢狂買對家

成孩傷哂/停賽姐

呢隊作客係咁踢
主場又唔同D 雖然都係垃圾波

2000》200

踢緊街波

客隊追一球先啦

原來係咁...即係客隊落場果d 唔係太主力？

主又單刀

點知 但可以同你講兩隊無傷既似和 主都差唔多一樣咁廢

下盤gel得未

半大開出
整多球開埋個全大

唔好啦

全大你地要羅船長輸 輸咗佢會針 今晚航武沒了

馬會今日有開既

7次中龍都知客9流流
明明主近況唔識入波

同樣4-2-3-1， 人哋大禁區一攞波 主隊三四個後防已經圍埋上去. 相反客隊四個後後企度勁散中間一穿就過

後防

2:3劇本可以嗎

睇盤就知道

又知道

想學

on9 假到震 半大都有

全大同和

入左咪知

求教學

有無人科路小妹青爐

近況嘛嘛但會繼續努力

一起身見到朗c咁樣
屌你老母

收錢架

差-2 400

多謝
小妹會繼續努力 多謝g持

衰貪心 最後200

小妹

開個主其他

諗起朗尼個樣

今晚allin獌 返曬嚟

新人留名 跟山神

有鳩小妹

準備好 拎哂銀行d錢allin

allin埋食飯錢了

allin亞冠

ALL IN亞冠等同自殺

我明

角球開始來了
即場角大

侯克， 奧斯卡朋友隊

4c

我唔會賭亞冠
大家跟我重覆一次！

月巴, 想請問TG咩BOT識求籤咁過癮

我又想玩下

567

3 0穩陣全格
打撚爆佢

old boys轉咗教練
決定長追了

Po左啦

全大-1

性Martin 追和 派三個100

gun

追和ok?

客隊後防玩火

原來咁多人買阿甲
小弟觀戰好了

Mo la mo la 半2全2

臭jer小妹

感覺如果有人貼上盤飛gel頭
客隊就會入波

又買大波啊？

HAha半大全大 差個全大

個個口說不賭亞假 一陣身體就很誠實

細個個個都話唔同女仔玩

半大好賺
而家我仲研究緊半大

買就啱

頭場亞冠點買好

比多球啦

放心 old boys仲有一球

個款似半2全2

大波

12射1中 唔好再廢d 比我攞翻半啦屌

放心

Old boy 快d入多球

齊齊win

old boys收到

阿甲全大派300

睇下沖完涼會唔會3-0/2-1

呢句真 大個無女仔同你玩

睇黎無12m應該可以 2.5s

對唔住 最多我唔落荃灣

冇入球仲有1.22 應該仲有一球

前鋒

求 打邊爐 碌肥牛

馬丁入未

買左？

14射2中 進步咗

求攞翻半

上盤同讓和

估佢開唔出全格架嘛
忽然咁生性

Mo la last 4 mins

一球

半2全2 屌

玩咗一晚無輸無贏 輸咗精神

上吉 命中率100%

求航母求世

琴日我買俄超都係

我都有買 又係半大中 全大輸 無贏過咁制

cashed

琴日埋買羊兩百蚊

我要左

今日再戰
唔輸就有機會贏

肥9 又中

琴闈避亞冠都要重傷

same bro

我都係

成晚閪波

讓和jump
5點再見

除左曼城 自己篤中兩場荷甲 收晒皮

要左230

一場波 90mins=我一個月人工

今日有冇大船

今日係10.5勝利日

$9500？

係囉

傑出承建商 9500/month？

埋單贏700 唔錯
平注就贏
大注就輸

我都係 大大力輸到仆街 細細地轉高賠又中cover返

咪咁大聲啦 搵雞碎咁多好興香咩

洗碗呀姐一個月等於你兩個月

求介紹

自己買係輸波嘅起源

今晚推背不？

諗返起琴日頭場亞假
90‘ 1-1
92’ 1-2

貼女旺旺佢先 一唔貼就出事

頭班勁共勁共？

譚仔成日都招聘 btw你本身做咩

荷甲永遠唔會買 好怪唔識睇d數據

係 笑死我

9500 唔係文員仔 OA 就係hea倉啦下話

頭場前鋒

Gun

我ed small potato有咩好討論

討論下一陣日假買咩好過

好彩琴晚華拿仔生性

呢個真 上場大炒 下場俾人炒返

假得過隊阿爾蓋達

亞冠都正氣過荷甲

有無人今日屌亞冠角大

又係閪花 避

5000屌左勝利角大

聽日先係 你同我一樣load左星期三

aik蘇納半主100%

前瘋串696
一注夠晒皮

屌你呀狗會 今晚就屠返你轉頭

係wor 照避

求大船

墨勝廢過狗
唔知刷唔刷

前鋒，sp，696想串埋

前鋒不了，門口狗
出左門唔識惡

亞冠小注好啦 墨勝盤

靠你啦今晚！

跟100

留意到 頭場引主 引得好西利

696

前鋒主場都和墨勝 作客平半真係買唔落

1.7上盤多數開唔到

墨勝 x 696

洗撚避 對家 100%

勝利正氣

上場對家咪賴野

等大船

尋日輸左既巴打唔好嬲
月巴叫左美心請大家食早餐

答案A, 答完即收SMS送早餐

今晚100%
食住雞睇波

LM 大船

最近 勝利作客同前鋒踢 都2：2完場
今場勝利主場重要受讓平半

馬會送錢？

和味濃

頭場想買半大全大同角細

上場買左勝利下盤今場gchi多次

亞冠唔會有角細

696同sp有同船嗎？

你琴日話自己100k/月

亞冠一定唔屌澳職隊

一個月人工得1k炸

邊隊贏支持邊隊ok？

100k/年薪

利申 數學u

e個真

hi

起身又冇左2.5k 又要再繼續10k之路

無1.5k

好痛呀 師傅 早水又無跟阿甲

等今晚坐大船 戶口岩岩好200 睇下有無得賺晏仔

要前鋒上海水原696

點解馬會個app 寫暫停受注

還原基本步

又去返上次入錢個數

等12啦

你太孤獨唔受你玩

係喎屌

因為你想自私食, 咁樣正常的

新手琴日跟左大船頭場半大$50，依家有啲怯

又要驚又要跟
跟左就要有信心

我今日第一次玩
跟唔跟你玩好

696轉埋

其實e到分o左三種
船係用黎沉
獨木伐係用黎破冰
航母先係真正方舟

利申由post 1x浦到e家

信月巴，今日要屌返啲錢反黎

點解e段野你打得落手

最後100上唔到母艦

信山巴

我咪玩過想玩

想join了

無左3k

頭場熱食角細啦

我地今晚三劍俠要再屠狗會

又冇左？

琴日鏝有無補

韋拉巴請笑納

角大黨復活日

無錯！

如果唔係跟左時巴華拉豬得仲多 下次都係咪亂黎

多謝

我上o左朗斯號

有上無落

括約肌收縮練習 又要買細波

落左大海

瞓著左啦

真係華倫已經救左一命 多謝時巴

買完兩皮野波可以訓到覺

散紙

GGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGG持

入時巴我信

已經有巴打快手登入了

深思熟慮後
勝利串696

696轉左？

1/1.5俾狗買

17800851求登入！

本身想串埋
轉一球球半不了

15398652

其實佢咩事

696 真西波.

中左兩條過關都70k啦
諗住推上100k姐
5點眼瞓啦
第二朝要番工

銀包得1k 等等亞冠要上10k

佢有冇上過水 定已經SHORT左

點上 新手想上1 K

屈機

亞冠全大波

過關 70k

但第日繼續返工

慢慢就會慣
轟啦角細

我番工忙 無出即場 sorry 角細同和波回左血

講多無謂 頭場角大

我自己都晏左起身 傻啦

跟100 即場買

已經直屌10.5

依家得閒等我又撞下連登俠戶口先

中一場會唔中一場

睇完尋日頭場亞冠 覺得買100蚊亞冠都太大

早波我冇計 11點先起身

東亞亞冠全2.5大 全主盤
有冇同路

我寧願直踩都唔好叫我六點起身

又同眾巴打對左
孤身走我路

頭場角大？

Same road?

唔cut account都唔駛旨意賭到

佢都傻撚左 點賭

頭場對左

如果你買角細等有角/轉盤先買啦

咁早買

兩隊都咁廢 盤買唔落手

巴打撞左？接力

無人支持前鋒

我撐前鋒

頭場主

696讓一我都已經唔多想買, 依家仲轉埋盤

3個上盤, 望落最唔穩反而係上海

呢排成日妹下妹下，一係和一係贏得一粒

輪流黎啦

已經估到贏緊粒之後仲要90分鐘俾人絕殺

一係贏波輸盤

但係下盤又唔想買
Skip左算

老鼠點買得落
人生頭兩次一炮過輸5位數, 都係呢隊閪野

696近場作客都贏0：2

今次返鹿場唔係更穩？

讓1/1.5，最怕佢贏左一球就唔攻

巴打我同路喎

前鋒要搶分一定惡過狗 理撚得你主場 同埋澳假一隊都唔會買

睇錯回錯

頭4場全上盤互串
全中派1個300
頭5個

696 打識你老鼠喎

G持

正尾車

巴打我一定幫你叫爆佢

中晒又抽中你醒多兩舊

但696主場係咪無咁勁

我自己再跟你條飛
今次肥肥了

睇近績好似係 作客入到兩球 主場得一球

原來696今場贏埋可以提早出線,
咁又唔同, 有翻D加分

希望出金崎夢生

1.35冇肉食

今日 會史稱
亞冠刷角日

大大力一鳩就轟左落去了

轟咩位置

今晚泰拉克托

條撚樣俠點樣自爆
block左睇唔到

Cap事後飛
問點睇

巴打們唔洗返工？

馬會日日出糧比我，洗咩番

今晚亞冠睇落易玩好多

睇埋陣容再諗買咩 暫時上盤

職乞

頭場半大有冇同路

頭場主隊

推下快d開新po屌1630個場

10連試一試

1

好似係2

然後有3

跟住去4

睇緊症都打斷你

5阻止我？

fail咗屌

2

3

澳洲西波大戰日本西波

條撚準備 入曬彈 allin

All in主隊了，完左場先貼飛

有大船？

山狗 幫人探緊肺 都出水

醫生我都想睇病

東亞閪戰

登上航母

4點半主盤船有冇人跟

頭場和波

前鋒主場讓球半都贏唔到，今次作客讓平半抵玩

航母係邊架

飛左維拉

有d想知點解月巴會揀羅馬
（純粹想知 ）

有無手足捉到西亞路？

allin 航母

上海客盤

有無飯食睇呢鋪

696 大波

我都係 揀左狼隊

注項已被接納: 1
注項1
狀況 注項已被接納
編號
4370
投注類別 混合過關 3x1
細節
讓球 星期二 11 曼聯(主) 對 西維爾(客)
主 [-0.5/-1] @ 1.80
讓球 星期二 12 羅馬(主) 對 薩克達(客)
主 [-0.5/-1] @ 1.84
主客和 星期二 13 阿士東維拉(主) 對 昆士柏流浪(客)
主 @ 1.60 $3000
金額 $3,000.00

讓半一 不了

Gun 新手預備上1K了

曼聯咁大船真係唔好買

維拉上場炒狼隊3粒
我都轉維拉先

已上機

就快1001嚕

墨城盤都唔買咪話自己識賭波

西字頭對家

今年亞冠前鋒無贏過，仲要場場輸盤 大家識賭啦
利申：買前鋒

想問維拉果場轉半主穩唔穩

客客主盤gogogo

現代唔差

已allin曼

系

995

996

997

1001